自作多情

講真既 大家傾下計 了解下姐 了解完覺得唔岩咪完左佢囉 之後因爲知道大家唔岩 就緊係抽離番架啦 但對方就好似覺得分左手咁 係咁po野放負 on99 點解d人會覺得了解下就一定會有好結果？